[
  {
    "question": "מהם יתרונות שימוש באוזניות אלחוטיות?",
    "answer": "אוזניות אלחוטיות מאפשרות נוחות רבה יותר בשימוש, איכות סאונד גבוהה וחופש תנועה בלתי מוגבל.",
    "topic": "אוזניות אלחוטיות"
  },
  {
    "question": "מה תפקיד המצלמה ב-360 מעלות?",
    "answer": "מצלמה ב-360 מעלות מאפשרת לצלם תמונות וסרטונים בזווית רחבה ולהציג את התמונה בצורה תלת-מימדית.",
    "topic": "מצלמות"
  },
  {
    "question": "מהן היתרונות של שימוש באוזניות אלחוטיות?",
    "answer": "אוזניות אלחוטיות מספקות נוחות וניידות רבה יותר מאשר אוזניות עם כבלים, ומאפשרות תנועה חופשית בלי צורך בקשר פיזי למכשיר.",
    "topic": "אודיו"
  },
  {
    "question": "מהן ההבדלים בין אוזניות אלחוטיות בטכנולוגיית בלוטות' לבין אוזניות אלחוטיות בטכנולוגיית NFC?",
    "answer": "אוזניות בטכנולוגיית בלוטות' דורשות חיבור מתמיד למכשיר באמצעות הגדרות מיוחדות, בעוד שאוזניות בטכנולוגיית NFC מתחברות באופן אוטומטי כאשר הן מתקרבות למכשיר תומך ב-NFC.",
    "topic": "אודיו"
  },
  {
    "question": "מהם יתרונות שימוש בטלוויזיה חכמה?",
    "answer": "גישה לאפליקציות ושירותי תוכן מקוון, אפשרות לשליטה קולית וחיבור לרשת האינטרנט ישירות מהטלוויזיה.",
    "topic": "טכנולוגיות ביתיות"
  },
  {
    "question": "מהו תפקיד מסך טאבלט ביחס למחשב נייד?",
    "answer": "המסך של טאבלט נייד וקל משמש לצפייה במסמכים, סרטים וסדרות בנוחות גם בתנאי תנועה.",
    "topic": "טכנולוגיות ניידות"
  },
  {
    "question": "מה עושה רמקול חכם בבית?",
    "answer": "רמקול חכם מאפשר ניהול שירותי מוזיקה ושליטה במערכת הבית החכםה באמצעות קול.",
    "topic": "טכנולוגיות ביתיות"
  },
  {
    "question": "מהו תפקיד מצלמת אקסטרים בפעילויות חיצוניות?",
    "answer": "מצלמת אקסטרים מאפשרת צילום והקלטת פעילויות ספורטיביות וחיצוניות באיכות גבוהה.",
    "topic": "ציוד ספורט"
  },
  {
    "question": "מהם יתרונות שימוש באוזניות אלחוטיות?",
    "answer": "אוזניות אלחוטיות מאפשרות נוחות וחופש תנועה בעת האזנה למוזיקה או שיחה טלפונית, וכן פחות חוטים סביב הגוף.",
    "topic": "אוזניות אלחוטיות"
  },
  {
    "question": "bvj",
    "answer": "vjkb"
  }
]